去到今時,不如劍指年底區議會,再決戰下年立法會

理性而言, 警察同林鄭受到中共加持, 無所顧忌咁逼害抗爭既手足, 前線抗爭既成本只會愈黎愈高, 效益愈黎愈低.
罷工又係七傷拳, 難以持久, 我估麻目不仁既政府又只係會無視

近來少左人提年底區議會選舉, 焦點放眼係警暴,警黑
但各位手足, 選舉係一個真正償血債既機會
何不將而家有既資源, 人力物力財力去備戰

香港而家, 按上次立法會選舉而言, 仍然有1/3人係藍, 而當中好大部份係老人家, 教育程度不高, 屋企電視只得CCTVB, 平時平輩間都係難接觸外間其他意見資訊既人口.
各位手足不如用鋪天蓋地既文宣, 深入地方藍絲社區, 公共屋邨, 老人院, 老人社區, 紀律部隊宿舍(家屬).
派傳單, 街頭訪談,揭露保皇派一直以黎既賣港檔案, 官鄉勾結既證據. 更加重要係俾果D只睇CCTVB既人口睇到, 抗爭者絕不是暴徒.
用香港人既道德力量反滲透, 拆穿蛇齋餅粽其實係糖衣毒藥.
雖然效益難以計算, 但成本一定比前線抗爭遠低.

若果能夠係年底區議會大敗保皇派, 令保皇派既地區滲透工作更加艱難, 自不然直接有利出年立法會民主派既選情.
若果民主派能夠係地區直選大勝, 功能組別又嬴到幾席, 民主派好有可能有史以黎成為立會多數, 真正在制度擊潰對手取勝.
立法會本質就係制衡政府既機關, 否決權, 彈劾特首(雖然要分組點票), 權力及特權法, 重要性不言而喻.
雖然唔能改變2047大限, 但起碼能夠係大限前力保不失.

若果有人認為不可能, 請回想雨傘運動之後, 又有邊個會想像到香港今時今日會有200萬人上街?

8月5號鬧鐘已熄

請回想雨傘運動之後, 又有邊個會想像到香港今時今日會有DQ議員?
重講血債票償

巴/絲 我前幾日都出左個類似po
呢幾日再深一層, 又見到年輕人下跪, 金融友快閃, 好多好多...
覺得未係分心ge時候, 8/5 睇埋香港究竟幾多人出黎再討論都未遲
目前無咩精力搞

仆街死啦 你對唔對得着跳樓嗰六個義士同俾人拉果百幾個義士啊

你都cls
屌你都廢撚事